Не авторизован, ОПТ7, покупка 3500-4999 руб.

- Тестовые данные: 
  
  Клубная карта: 1111-1111-1234 или другая карта, дающая скидку 1.5% (категория ОПТ2)

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован
2. Есть клубная карта категории ОПТ7 (Строитель)
3. Открыта страница: 

тест сервер - [Купить болгарку (УШМ) в Нижнем Ногороде. Компания СТРОЙРЕМ](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shlifovalnye-mashiny)

прод сервер - [Купить болгарку (УШМ) в Нижнем Ногороде. Компания СТРОЙРЕМ](https://stroyrem-nn.ru/catalog/shlifovalnye-mashiny)

- Шаги:
  
  1.Выбрать товар с черным ценником от 3500 до 4999 р. включительно, запомнить цену. 
  
  2.Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3.Перейти в Корзину.
  
  4.В поле ввода клубной карты ввести: 1111-1111-1234 и нажать кнопку: "Получить скидку"
  
  5.Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1.Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны и отображаются с учетом суммарной скидки (7%+1,5%) от цены в каталоге.
  
  2.В поле "Скидка" указана суммарная скидка по клубной карте и за объем покупки (7%+1,5%) от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||
|2023-09-28 | 11:59 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | --- | Мария |

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|||||||||
